《奇招》立場不如馬上準備合約同記者衫比理大手足

即時聘用理大手足為記者，拯救學生！

立場記者咪畀人拉過lor on9

五餅二魚咩屌你
有幾多件衫呀

ON9
拉

但無證有鬼用咩...，你咁多記者走黎走去一定比人捉到啦

但都可以一試，求得一個得一個囉

on9仔

香港蘋果日報
11 hrs ·
據記協代表與PPRB溝通後得悉，有效之記者證明文件的定義，可參考警察通例第39章；「傳媒代表」包括持有下列證件的記者、攝影師及電視台工作人員：
(a) 報館、通訊社、電視台及電台所發出的身分證明文件；
(B)香港記者協會會員證
(C) 香港攝影記者協會會員證

拉
無證

on9

屌你地班仆街 非常時期要突破思維
惗下唔同方法

依家醫護都照拉，記者？開槍打你添呀，咪on9

惗你老母咩惗
就算有妙計都唔好放公海啦見光死

咁樣就變成真正既假記者

唔假扮記者 唔扮救護係底線 一扮咗就形同搞救護員同記者一樣 攞佢地做盾牌

害撚死立場